催淚煙攻入住宅大廈 有元朗居民吸入氣體感不適

警方今日在元朗多處施放催淚彈。元朗居民陳先生目擊，催淚彈除了射向西鐵路軌外，亦射中附近的民居，他們所住的大樓亦受影響。

陳先生指，即使緊閉窗戶也有催淚彈的煙霧攻入，其母親亦吸入氣體，引致氣喘及咳嗽；他批評警方不應在民居發放催淚彈，罔顧市民安全。

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

阿sir濫殺無辜唔洗你教

黑警只保護香港(鄉黑) 香港市民有無命佢地唔會理